有冇人同ex分手之後仲可以一齊番

here

可唔可以講下詳情？點一齊番？

Long d鬧完 分左 打千字 之後一齊番 但我覺得似sp多啲
佢做到咁 似俾帽你咋喎

我希望唔係 之前仲好地地 跟住無啦啦發脾氣 就搞到宜家咁

冇啦啦喎 你唔奇怪咩 算啦 搵第二個啦 嗰陣我打完千字文 佢第二日覆我都係唔捨得
要走嘅係留唔住

可以
但你心態要調整 唔好令對方覺得你太留戀佢
要增值自己 唔好煩對方 但又唔可以完全斷聯絡
利申：分手後一齊翻

可唔可以講詳細少少
當初點解分開？中間又點樣保持聯絡得嚟又唔chur對方

千字文=冇得救，所有野都講哂，對方只會睇到啲負面野

lm
我決定咗 一定要追返ex

Here
不過後悔

復合都要睇對方 有冇feel
復合嘅難度實在太高
復合嘅機會實在太低
諗清楚後先，之後可以選擇試咗先，無悔，加油。

我3個月貨仔 ，斷聯左2個幾月，過程不斷掙扎

作飛我，我係輸家，我唔想令到自己更卑賤，所以我無再主動搵佢。

Long d分手再復合
最後都係分手

利申:絲 仲係好掛住佢
不過勸你唔好一齊返
比多次機會佢再hurt自己
不如留啲機會比其他人
人生可以愛三五個人渣
但係唔可以愛同一個人渣三五次

Same
每一次想求返佢個時
就諗起自己幾卑微
今次要尊嚴

同個ex隔左七年後又一齊番

但最後都係不了了之

+1 佢宜家態度幾差下

分開係因為我性格問題 佢忍完一次又一次最後就爆發
一開始分開嘅時候我都有挽留 但唔成功
最後我地做翻朋友 我將專注力放喺學業、自己娛樂上面 唔再chur佢複合
但期間佢仲好關心我 有keep住wtsapp 之後就一齊翻

我依家個情況就好似你咁 但我唔知跟住應該繼續點落去 。。。

你係巴？
我覺得如果係女仔講分手就通常都無彎轉
但男仔就相反

係
都想知多啲 一齊經歷咗好多野 唔想就咁完 但依家心態都好咗好多 唔會chur復合 都有傾計 但唔知點樣落去好

其實block埋你機會真係幾細

女方講分手就真係冇彎轉...?

我覺得係想你哄番佢
利申 真絲打

有 岩岩仲結埋婚 緣份係整定既

羨慕

我明叫你block你嘅感受！
其實心情好矛盾

叫人block你

有計傾都算係好事
你暫時放低感情 當佢係普通朋友先
兩個人曾經相愛過 一定係曾經互相吸引
所以你首先要做翻一個普通嘅自己 唔好以男朋友身分同佢相處
當佢覺得同你相處舒服 就容易搵翻當初鐘意你嘅感覺
但有一點好重要 就係要佢無鐘意左其他人 或者有人追緊

有無方法令佢wtsapp unblock你？試下打俾佢？

女方分手比男方絕情

講分手果個想追返點睇...

雖然話就話緣份係整定
但當初分左手咩都無做過就復合？
定係有努力過先有今日既結果

會唔會chur得滯

宜家後悔咗

中途有冇聯絡？

佢應該冇連登account 多口問句 宜家你對佢已經冇哂feel?

但如果佢自己都講到冇彎轉呢

我上面段Comment係回緊你
唔記得Quote sorry

講俾你知等你有希望
然後一野跌反落地獄？
長痛不如短痛拉

你個case我覺得係帽喎

樓主，有緣份自然會係返埋一齊，
唔洗強求嘅,你死纏爛打人地仲反感啦
利申：同男朋友分開咗三年幾，最後又一齊返，
而家穩定拍咗就黎兩年(唔計之前拍嗰次)